［愛國愛港］我地要配合政府施政，發起全港超合作運動！

無錯，我係Ｐ牌

睇完頭先民主女神林太的記召，實在深受感動
我地一定要配合政府施政，
發動超合作運動

既然香港人咁鍾意返工，我地要諗諗辦法幫幫佢地手
但諗還諗，
大家千祈唔好檔住Ｄ闊閘機的入閘位呀，如果唔係打工就無得享受用八達通聽嘟一聲的樂趣，自由入閘會令港鐵收唔倒票錢，影響好大架

最近大家搞隧道，對駕車人仕實在有太大的影響啦
大家千祈千祈唔好整壞個收費閘口呀，駕車人仕直行直過的話，隧道收唔到錢點算呀

大家要做的，就要幫助政府施政，政府機構的傳單要幫手派發，成日擺係個架度市民點會收到傳單的資訊呀，咁政府先可以再印一批新的派發嘛

為左令各區的居民知道區議會用左Ｄ錢係邊度，一定要幫Ｄ設施標返個價錢上去，如果唔係市民點知道政府放左幾多心機係地區工作上面呀
你睇一百毛訪問就知街坊有幾唔了解政府的一翻心機啦

但記得呀，唔好搞智能燈柱呀，政府唔想比人知燈柱攞尼做咩架，所以唔好貼燈柱的說明書係上面呀，你地之前已經搞過交通燈，唔好再搞燈柱呀

大家仲有無諗到點樣可以幫到政府施政又幫到市民的行動呀？

推

自推

我好中意返工

收費閘口有cam 好似唔比錢都會比人追

個ＣＡＭ有無得諗諗佢呀？

愛國愛港